撈份診所姑娘 同人講做護士

見過唔止1條女明明做緊濕9診所姑娘，即係無讀過護士嘢，中學畢業就返得嗰啲，但就要喺fb扮自己做緊護士

promotion girl-->model
拍下片-->藝人
地勤-->空姐

Matketing ->傳銷美容

連登仔：米8，30cm

雞->G

係咪倒轉咗

雞--＞都係藝人

做金融g-->有錢女

上網搵beat加啲歌詞當hip hop—> 音樂人

咪係

做地盤話做工程

上網搵beat錄音-> rapper

保安-->物管
送貨-->物流

小紅書咪又條大陸女係咁

無睇小紅書，只知fb大把。40阿姐喺電影做佈景板路人都話自己係藝人